有冇長沙灣區巴打見/聽到啱先有人放煙花？

如題
準備瞓聽到岀面轟轟聲，拉開窗簾見到閃下閃下

仲好似唔只放一次

有，石峽尾附近

似係近嘉頓山/美荷樓嗰頭

有

見到其他單位都有人拉窗簾睇咩事
好癲咁大聲

屯門前幾日先有人放⋯⋯

菠蘿山又放

最尾果下蕉一聲個煙花放到勁高 我屋企都望到

見到放咗兩次

今晚啱先？

我屋企單位背住所以望唔到啲煙花
有冇見到係邊個位置放

岩岩先放完

同你推斷差唔多，應該都係美荷樓附近

老老豆豆 琴晚呢個位都有煙花聲

癲到 桂林街咁多警車都敢放

啱啱係白田 見到 位置大約係JCCAC果到放

市區都照放